###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

文字版：2019年10月14日游艇机舱报平安直播



https://www.youtube.com/watch?v=EG0M1TThx\_4&t=33s



[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-WLdrt3DvIAA/XaV6jjIJ2TI/AAAAAAAACE0/C_tvAuGAFiYWkhIVHQZgxWdaMnZ7dE6SACLcBGAsYHQ/s400/11.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-WLdrt3DvIAA/XaV6jjIJ2TI/AAAAAAAACE0/C_tvAuGAFiYWkhIVHQZgxWdaMnZ7dE6SACLcBGAsYHQ/s1600/11.PNG)



战友之声听写组





亲爱的战友们，我从来没有在船舱里边给大家直播过。大家你们看到这个船舱，后边这个是爱马仕的皮子，然后所有的上边都是最高级的隔音的防辐射的翻毛的鹿皮，这个里边现在的程式简直牛大了。



可以绝对不夸张的说，这个游艇是开启了全世界豪华游艇，用铝做船身，然后是第一个最现代的，第二个把船给现代化。大家可以看到整个这里边的设计极简化，这个高级程度真是没办法用语言形容。来看过的就知道，船的每一片全是不锈钢的，整个被渲出来的，大家能看明白。



亲爱的兄弟姐妹们，现在是10月14号，文贵报平安直播，刚才蹦过了，我再蹦两下。战友们，咱们老战友都知道，这不蹦不行啊。很多战友说，郭先生你好久不蹦了。是啊，我已经锻炼完半天了。



兄弟姐妹们，这好消息忒多了吧。你看我早上，我有时候还坐在这里，看到没有战友们。坐在这看着大海。坐在这看着整个船舱，然后喝杯咖啡，跟船长聊聊天，今天的行程。然后去哪啊，干啥啊。



我给大家可以看下，大家看看这个细节。大家你们能看看这个细节，这个有多牛。看一看，你看看这船上，这小的Lady May 2，摄像头，监控，然后防控装置，防爆装置。你看这上边的细节，看到了吧。



这是船长的驾舱，这是放望眼镜的，你看这席子，一针一针缝的。你看这操作台，我要的咱们直播室是这种感觉，没人懂啊，整那玩意儿都老土。你看这电脑，你看这上边，大家你们能感受到这种精湛工艺，你看着沙发。



你看这上边Lady May，你看上边上船顶的开关。你看这上边，你看各个角落，窗子的整个设计。大家想到这个船在剧烈波动的时候，十几天在海面上，它是变形的。但是你要看到所有这些玻璃，这是防弹的玻璃，还有防裂防撕裂。大家看看，你看这些细节，这是实木。



我最喜欢的就是坐在这，看着郭媒体，你看这电脑。大家看明白了吧，我再放回来啊。相当的牛啊，这个东西不是说想有就能有的，不是你想可以有就可以有的。



亲爱的兄弟姐妹们，这就是现在，我们要看到事情的本质。盗国贼们，他们都想到这来过好日子，看到外边蓝天白云，你们很难看到的，在外边。亲爱的兄弟姐妹们，盗国贼为什么要把子女送到西方来。



为什么，大家想想，为什么要送到西方来，因为这里比那里好。昨天我又抽时间把所谓的70年国庆我好好看了一遍，我看的当中。我说实话，我再从头看的时候，从一开始那个场面，我这船上的大电视叭叭叭，我听着音乐，很多人很熟悉的，但是有些名字忘了，但一说我就想起来了。



就看到那个场面，真震撼，你不震撼是假的。可是当你震撼的时候，当你看到这些里边所包含的因素的时候，你真感到心寒啊。就你看到那些孩子用嘴型唱歌，这些歌声，还有面无表情，你看不到一个人这脸上是真实的笑容，你看不到一个人，（能让）你感到这些人是发自内心的高兴。



这些歌声，还有那个面无表情——你看不到一个人的脸上是真实的笑容；你看不到一个人，你感觉到这个人是发自内心的高兴。亲爱的兄弟姐妹们，你看到我们的同胞就像僵尸一样。



整个这里所有的指挥的我都知道，我太了解天安门这块是怎么回事了。你看到江泽民坐在椅子上，两个眼睛已经空洞了。你看江泽民多崇拜西方：那个红领带，穿着我爱穿的那个内部的西装的马甲，还要把领带拽出来，放在外边来——大家注意这个细节：江泽民把领带自己扶着，保镖给他放在里边的，他又自己给它拽出来了——表示我的红领带。你看他的崇洋，穿的小马甲，那个眼神那个空洞无神，但是坐在那里，要跟你们这帮混蛋们……他心里想啥：你们这帮孙子哎！这不是老子打的江山嘛——那种政治含义，那种信息，大家能感受到。



还有一个大家能注意到的：你看看那个人群，军队过来的时候：“啪”地敬的那个军礼，“向右看！“”啪啪啪……“ 你去想想这些将军，为了这个训练，这个肚子得减多长时间？



然后那些机器：从打内部，打中部，打远部……然后到打太空，“啪啪啪“这些机器，所谓的无人机，信息方队——所有这些东西，大家一定要问一个问题：这些军队到现在为止，一说什么我们空军成立的第一天就参与了战斗，如何如何，然后海军如何如何……大家要想到一个问题：中国共产党打赢过什么仗？它打过谁？它打过什么仗？当这些飞机“哗——哗——”地从天空上过来的时候，大家要问一问：这些飞机和这些导弹，你敢用在任何一个地方吗——除了用在中国国内老百姓？



大家你去想想，你用在美国，你是自取灭亡；你用在日本，美国把你灭了；你用在俄罗斯，也把你灭了；你用在欧洲，也把你灭了……这是个核武器的时代，你打谁去？不就是打台湾吗？让美国人别插入嘛？吓唬吓唬日本嘛……关键你那些武器咋来的？大家知道，都是偷来的！你哪有一样你自己研发的？真正懂家看那些武器的时候，你会得出俩答案：那一样是你的——陆海空那一样是你的？信息战，信息战的芯片你都没有，你打什么信息战？你有啥信息战呐？



这咱不说，咱再说一个。这些玩意儿你能用在哪？你有兵吗？真的你那些兵都玩儿得了吗？就像我说过的一样，我参加过无数的军演，演完以后我跟这些老将军吃饭。老将军没有一个人不说：我们就是花拳绣腿，真上战场都吓跑了，打啥呀？打自己人行，打别人不可能！



所以兵不行、将不行；军心不齐；武器技术是偷的；实战能力没有……而且这是个极限战争时代，你 能用啥呀？现在包括那个车的彩装，彩涂都经过了CI设计，看上去很棒，但是大家记住：这都演给谁看的呀？就像美国情报部门说，很多无人机都是假的——就根本没有。吓唬谁呢？



这个军事上咱再单说，我还有好多话要说。哪天我给你们好好一个一个说：为什么叫东风17，为什么叫G2R系统，为什么叫潜水系统，为什么叫潜水巨浪系统，为什么叫东风100？东风41和东风17的差距，和东风31D是什么差距……我慢慢给大家讲。这别忽悠人——一般人就吓死了。你对付那些家里做饭的，我们那些阿姨们，我们的嫂子们害怕，对我们这种见过这东西的，全世界看过的……你吓唬谁呢？



我今天说第二部分，当阅兵开始，方队上来的时候，我真的傻眼了。我仔细看一看这个解说：自行车之前是“社会主义好，社会主义好，社会主义就是好……”是吧？然后再一个“民主”，“改天换地”毛泽东上来，承诺给人民，解放了人民，创造了人类历史……你想过没有？当你这个方队上来的时候，毛泽东出现的时候，你推翻的是地主——也就是说今天所有的，他所说的“人民当了主人……到今天人民当主人了吗？我昨天在那想：我也是快五十岁的人了明年，共产党在中国七十年，我陪伴共产党，也被它虐待了50年，这点儿历史我还是总算能搞清楚的：你给中国人民民主了 吗？人民真的是当家作主了吗？从城管、到农地、到权利——地没有、权没有、钱没有……没有军队，都是党军，没有独立的银行系统……你咋叫给人民当家作主啦？



你给中国人民民主了嘛，人民是真的当家作主了嘛。从城管到奴隶，到权力，地没有，权没有，钱没有，没有军队，都是党军。没有独立的银行系统，你咋叫给人民当家作主呢。所以我非常之惊讶，这人民当家作主这话，主持人也说得出来。



哇塞，好多吃的，So Good。鱼子酱，三文鱼，这是直播中的奖励。还有鸭腿，这好吃啊，这有点太丰富了吧。那天阅兵的时候，你说给那些老革命们，一人给弄鸭腿啃啃啥感觉。好吃啊，馋不馋，战友们，要革命，才有鸭腿吃。这是直播中的奖励，所以说战友们，我看这段，我简直是痛苦至极。



主持人不要脸的说，从那天起，共产党改变了中国人民的命运，建立了新中国，让中国人从此当家作主。这种谎言，他也能说得出来，怎么当家作主了呀。亲爱的战友们，这鸭腿太好吃了，未来喜马拉雅必备菜，肉夹馍，法国鸭腿。



你们看我直播，报平安，今天国内大晚上的，你不找痛苦嘛，太好吃了。所以说共产党能说这话，而且70年了还在说，然后你看着，社会主义好，社会主义好，唱着唱着，然后你看那几个篇章。共产党毛泽东给了翻天覆地，让人民做主。骗子吧，完全是骗人吧，杀了多少人，死了多少人，革了谁的命了，革了所有老百姓的命了。



接下来再看到毛主席之后，朱德，贺龙，包括薄熙来他爹，举着死人的相从车上，但是我没找到刘少奇啊。大家你们想（想）看一看，那个车上哪个人是好死的，有几个好死的。他们也敢露出来，而且儿女还在举手，都这样举。



大家去想一想，这是世界上多么荒唐的事情。大家想想，它有多荒唐。爹被杀了，全家被灭门了，邓小平的儿子腿都给弄断了，弄残废了。你说你怎么可能现在还能出来上街，还要歌颂它，这是什么组织啊，这有点人性没有啊，唉，他们的子女都上。



毛泽东篇章以后，你看邓小平那个。毛泽东就建立了新中国，人民翻身做了主人，这是假的吧。邓小平上来改革开放，然后一部分人先富起来。但是没有说一国两制。一国两制，香港回归不是他的事，你发现了吗，跟他没关系。然后Bang Bang Bang也不说六四的事了，六四是他镇压的也不说了。叭叭叭，邓小平这几个就过去了。邓小平篇章就是改革开放。



叭到江这了，三个代表，一个老人歌声到了三个代表。科学发展观三个代表，老江这块，你还别说，真很多故事。叭叭叭的开始了，又是救水啊，喊口号啊，在关键的时候啊。邓小平是关键时候做了决策，江泽民是让中国三个代表，然后开始了。他的篇章以后也有一个主调方阵。



所以说战友们，江之后然后就是胡锦涛了。江的是核心社会，然后胡的是科学发展观。科学发展观有啥，就是奥运会。他就干了个奥运会，然后后边就是奥运主题。奥运完了叭就来了，然后是狮子，狮子醒来了，伟大时代复兴，复兴时代。



狮子，习近平出来了，那个方阵厉害了。叭叭叭，然后港澳台，这个时候唱的是社会主义好，然后伟大时代复兴，强国梦。这个时候，你看那个人潮啪啪又过去了。这个时候你看后边接下来的几个，中间还穿插了一个自行车时代啊，你看那个老同志一个个的，李瑞环很兴奋啊，还骑自行车。



所以亲爱的兄弟姐们们，你看到整个长安街演出的一幕戏，一般的99%的人会被震撼，99%的人会被吓住。但是大家要记住，这个99背后的代价是什么，是中国人被奴役了70年。但凡有点良知的人要问一句话，这武器是咋弄啊，管用不，给谁用。



第二社会主义好，那你把你孩子送美国去干啥啊。第三，这么多人歌颂伟大的党，我们的强国梦，那干嘛有几千万人所谓的小康社会之下啊。咱今天不搞（阅兵），让他们脱贫行不行，你说都70年了小康还不行呢，就甭说这游艇了。



这话有道理不，公平不这话问的，中不中。再问一下，天安门上所有的这些人，你们看到下边车里坐的那些所有的被弄死的文化大革命的人，谁弄死的。老子给你们打江山，咱别说国家，也甭说党，就说哥们义气，都被你们给杀掉了，这还到车上去游行去。



你们这帮王八蛋，你们连宪法都修了。再不说，不问这话，问点最简单的话，天安门上站着的所有的人，和下边游行的老百姓。他们游行完以后回去得到了什么，请问一下，是精神上的满足，还是资金上的富裕，还是生活上像我能吃法国鸭腿，鱼子酱，能吗。你该干啥干啥去，漂亮的留下，跟我睡觉，年轻的男孩等着当炮灰。



你有啥，你家里的老人能看病嘛，你看得起嘛。这种驭民之术，弱民贫民愚民哭民，在光天化日之下能演到如此，天下之大滑稽。但凡你到了西方的，你看到那些真是滑稽到了极点，那就是地狱啊。



哪有这样对人的，我刚才看了路安谈。安红写的诗，我现在一句没记下来，我念了半天想记下来显摆显摆，结果一句没记下来，想不起来了。写得多好，安红在国内能写出这么伟大的诗嘛。相反，伟大的党啊，伟大党的屁股啊，伟大的领导的手啊，伟大的领导美丽的手啊，她敢说这话嘛。



路德先生在国内他敢这样说话嘛，他过的能这么幸福嘛，在这块，几里之外全人类最高的人在一起，可能吗。这里可以说真话，看真相。你那么牛叉，我就想问问天安门上的领导，咱把网络圈起来干啥，这么好的军演，那么好的70周年，让全世界看到嘛。

全世界看，把防火墙打开嘛。干嘛放到人家YouTube上去啊，还在YouTube上看。外国人不要让再翻墙进来看嘛，怕啥啊。咱都喊了一年了，天天让美国人搬起石头砸自己的脚，让他吃不了兜着走，咱跟他谈啥判啊，咱有这么多武器，扔几个过去，扔华盛顿去，你有本事。



文贵就住在纽约，你有本事把导弹扔过来，你吹你姥姥的蛋吧，你吓唬谁呢，吓唬那些吃辣椒怕辣的人，所以说你看整个表演完，无知愚蠢，但是我更加看到的事情。



（信号中断）